求ADMIN刪除我感情台一篇文章

阿爸同個比我仲細的九十後二奶一齊咗十個月，點鬧都仲係要搵佢

因事件即將進入司法程序，謝謝

請儘快DEL，謝謝

POST中女人家人指即將對我家人及我不利，因危及家人性命，請儘快刪文